慈雲山人想搭地鐵慘過狗

每朝架架小巴條人龍都排到出馬路
搭73啲廢老又每個站都要落 半到鐘都未到九龍塘 又少車
搭落黃大仙個程又貴 我比多兩蚊搭巴士算 代價就係慢
點解我要返咁早

正暉最撚慘，一開學架架小巴都畀啲學生塞爆

繁忙時間行落去鑽石山好過，1蚊都唔洗益d小巴

繁忙時間行路仲快撚過等小巴

冬天都話，而家行身水身汗

買塊滑板碌落鑽石山

行落中心望住打蛇餅
都唔知搭乜

到底聽朝搭唔搭東鐵

73嗰班喺中心上喺三期落既兩蚊撚先令人燥底

我強烈要求73直達九龍塘
dllm成班廢老

聽日等小巴分分鐘都等半個鐘
搭巴士又怕塞車 我屌
早抖

無渣車無慘d

碌落鑽石山應該最快

可唔可以浸大落一落